又話支持香港音樂？點解近年咁多高質新歌手冇人留意？

小紅帽主音好有台風，夠哂rock

陳蕾啲歌編曲好豐富，有啲j pop感覺

林家謙曲詞編監一腳踢

希望大家分享多d近年正歌

入集中營後佢哋就係精神食糧

享樂團

Sorry for tvb

仲小紅帽
收左山先黎支持

之前免費show玩成半粒鐘都係得幾丁友去睇
我都無心機玩啦